D 廢老成日係車上面播片，好撚柒嘈，求救

岩岩坐小巴，條柒頭丫叔係後面播D 大陸新聞好撚大聲。
我：唔好意思，可唔可以唔好聽住，真係好大聲丫因為？
佢：無聲我睇唔到D 字，咁細隻
我：咁你可唔可以落車先睇？
佢：關你咩事
我：
如何不失大體屌柒佢，同時要激到佢紮紮跳

比佢睇你開咗連登po
一定嚇到即刻落車

真心無論係咪廢老都會擰轉頭屌7佢

都係鬥爛仔

喺佢隔離大聲播蘋果新聞

你已經比人激到紮紮跳
咁樣輸比個廢佬 仲好意思上黎問

以武制暴
通常我會開d death metal震撚死佢

會唔會比車上D 人屌埋你

啲老野咁厚面皮，除左鬥嘈之外，應該無其他方法

播我個名

上次有人教同佢鬥大聲，不過播破地獄

行埋去望住佢

咩事？

無 睇下邊個咁乞人憎唔帶Headphone大聲睇片
依家知邊個喇 原來係你 檢點下喇！

大聲過佢播咸片

前幾日搭巴士有廢老播片開到勁大聲
個巴士司機係咁連續㩒左十幾次個廣播叫佢細聲D
成車人都望實個廢老
但個廢老依然活係自己的世界

大慈大悲咒

開電話個電筒直射住佢
或者照開番片係佢耳仔隔離最大聲播
建議呢類片:

屌你老母咁撚廢 影衰曬連登仔

仲有啲師奶好鍾意喺車剪指甲
好撚污糟

袋定個用到好殘嘅垃圾耳筒 佢地播你好有禮貌咁話借個耳筒俾你啊好咁大聲播無人想聽咁

以毒攻毒
車上d人屌你
你咪屌番人，依架係咪欺善怕惡
敢屌鳩我，唔敢屌柒個廢老呀仆街

鬥大聲囉屌

用翻譯app打字屌佢之後較最大聲等電話朗讀出黎

袋定幾個喺身送俾廢老

再on9係次次坐巴士都聽到有人剪指甲

你咁斯文鬼理你咩，失驚無神一嘢拍落個椅背，大喝「熄咗佢！」，一定夠震懾，萬試萬靈

第一句唔好意思， 已經輸左啦
一下拍柒佢， 細聲d啦， 屌你老母！自己屋企呀？

試過work

係要睇啤梨晚報

利申：試過

試過行埋佢個位度大聲同佢講
先生細聲啲啦 好嘈呀
通常都會閂細聲啲
絕對唔會蝕埋啲earphone俾佢

d廢佬廢婆就係唔L用耳機

你同司機講，叫佢開pa屌佢

一直咁樣望住佢唔出聲

夠惡就得
屌得好其他人都會默默支持

岩 鬥屌就岩 對付呢種人

第一句要大聲叫 細聲D啦
佢再唔收聲就坐埋去佢附近
帶定隻藍芽仔喇叭 駁好後向住佢播
佢屌鳩你你就話自己係支持popo嘅
使唔使報警話你犯國安法

開google translate 打 好撚嘈啊 再撳play掣 大大播返出來

我反而見得最多係啲仆街小學生拎住個手機喺邊播嘢睇，開到撚咁大聲，隻蝗咁嘅老母都唔撚出聲仲要睇埋一份

x2

自己勁大聲傾電話
或者自己睇片勁大聲
噪返佢

無錢買耳筒？

同佢鬥癲鬥嘈就得啦

我老母日日聽煩撚到

多謝支持

你有你壓力，我有我壓力，你做咩騷擾我

抽大悲咒啦， 愈大聲愈好

大聲啲喝佢，啲阿叔先會收斂下，如果成個毒撚咁，講野窒下窒下，我係阿叔都費事理你，試過個阿叔播cctvb新聞，果陣未換air pod pro，噪到仆街，直接大講叫佢：你可唔可以細聲啲，然後全車啲人都望住我同佢，佢即刻收哂皮！嬲無用，行動先有用！

播pornhub同佢死過

其實係，一開始個氣勢一定要好強，班撚樣先識驚先至收斂

香港人成撚日唔出聲
如果有幾個圍屌佢 佢實自動收皮

無用

廢老唔係浪得虛名

你唔同佢鬥惡鬥廢 佢唔會理你

坐落佢隔離開電筒照佢
同佢講：你撞聾，我怕黑呀